FC: 機場 Terminal 1 9/8 - 11/8 唔比冇證/票既人入

親身去問 做Fact Check
下面個memo 係堅既
今早6點起至 11/8 全日
唔比冇通行證/機票既人係 11/ 8 唔比入 Terminal 1 個 departure hall
但係有例外, 就係你同有機票既人同行, 去送機, 佢會比你入去, 大家知點做啦~

去睇空姐, 得唔得

唔比去機場消費?

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

本身計劃都係ARRIVAL 嗰邊
好似726咁咋嘛
係AA 自己無聊搞埋呢啲嘢

搭機鐵去咁點？
好似一定要經離景大堂先落到去